[勿用BNS] 網購口罩集運討論38

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

06/02/2020 5:40 PM
正於美國安克拉治等待機位回港

如果罩到流浮山，反而要恭喜你，
好多集運拆貨倉都係流浮山，順x、ExxS、等等

正於美國安克拉治等待機位回港
At local Courier's facility (Portland, OR)

黑洞 A + 黑洞 B, 仲未計日本啲黑洞

9號amazon貨未有影

BNS LIFO 唔使你教

今日係唔係派左彩喇?

8號11點半轉運單

9號amazon隻船係唔係沉左

屌!

same

隻隻櫃都有人話派左彩,
BNS係唔係每隻櫃拎D出黎, 唔係逐隻櫃清??

都係個句, 到我未?

08/02/2020 12:03 PM - 黑貓
08/02/2020 12:33 PM - 黑貓
09/02/2020 10:40 PM - Amazon
10/02/2020 1:42 AM - 老人

8號11:28未有

求下你 我都想中啊

美國運返香港有無邊間介紹

BNS

8 號日森呢

見到啲幾yen口罩但運費成萬yen

沉撚左

講完即刻去左轉運單

仲bns
機都上唔撚到啦

me too, 8 號日森終於轉左

時辰未到

快d出提貨密碼，即刻仆出去攞

LIFO

又跟機講下先
8號 11:46仲未有屌佢老母

上邊又有幾個手足派彩, 我依舊乜撚都冇

巴打冇晒口罩？

10/02/2020 2:04 AM
到我未呀

08/02/2020 12:03 PM - 黑貓
08/02/2020 12:33 PM - 黑貓
09/02/2020 10:40 PM - Amazon
10/02/2020 1:42 AM - 老人

手足 讓下比我先得唔得?

10/02/2020 1:41 AM - 老人
10/02/2020 1:48 AM - 老人
14/02/2020 3:10 AM - 貓
14/02/2020 4:37 AM - 老人

可唔可以俾我中下？

29/2 空運嘅今日入埋轉運單

無中過空運

爭一單10 號老人
8號貓岩岩轉咗準備中

咦, 終於到你啦喎

2單8號貓都冇

8號貓啊！！！！集氣啊！！！！
比多一日機會你

等，寂寞到夜深

另一張轉埋就好，12:15PM 8 號日森

8號係指入庫都出庫

黑貓
8號 2:55pm 出庫

未有消息

梗係出庫
入庫入左好撚耐！

出庫

04/02/2020 12:46 PM
正於美國安克拉治等待機位回港

08/02/2020 1:21 PM
09/02/2020 11:14 PM
幾時中呀

9號amazon 係咪沉左船

11:32 都無份

我都冇

同8號黑貓一樣, 仲係流浮山

8號12點轉運單(貓)

係咪叫下就有
08/02/2020 11:59 AM
未有未有仲未有呀！

請問點睇到下面個物流跟蹤信息

頭先叫完三分鐘後就轉運單

06 Feb 2020
06:00
Dispatch from outward office of exchange
Tokyo International Airport, Japan
呢啲先係黑洞

等我又叫下
8號貓1pm快d有

搭單 叫下9號Amazon

AMAZON 9號/10號唔係飛機咩...
我16號拎左..

NO

快D派完, 到 26/2...大家準備中.........

同9號Amazon

一樣 集氣

8/2 11:56am sagawa 又無份
要再等多幾多日呀屌

Amazon jp 起19號話delivered 去dimbuy 個倉
但我個dimbuy account 顯示仲係未收到
請問係唔係正常？

Shitbao 7號收到今日都未入庫...
真係好撚癲

我想問點樣睇佢小數點個磅數?

遲你5分鐘跟機

船運又派唔中
空運出貨出左72小時都未出到

tg又有人收到爆盒

遲半個鐘出庫乜都未有

你有叫我 遲你一分鐘

有冇相

10/02/2020 2:04 AM
10/02/2020 2:04 AM
10/02/2020 2:04 AM
10/02/2020 2:04 AM
10/02/2020 2:04 AM
10/02/2020 2:04 AM
10/02/2020 2:04 AM

17-29都未搞掂

咁快到26?

我個 10/02/2020 2:04 AM

真係好驚唔見左

邊間？

我都講下先 8號下晝1:37啊

bns

黑貓 amazon 定老人送

食屎啦4px

全部一尻樣都無我份

Dllm美國空運究竟有無郁過

我要 10/02/2020 2:04 AM 呀

派9號amazon貨未

2月頭未入庫既幾時入庫呀
係咪仲係日本呀

尋日有人話派過
我都係冇份

amazon

一樣

4pk班機唔知去左邊

我兩個鐘就收到

8號貓終於有一件

幾點
8號貓好大批貨

我都講下先 仲未收到提貨密碼呀

1點幾，冇記錯嘅話
仲有個2點幾未冇

Same

朋友 you are not alone

BNS 17~29 黑貓Sagawa幾時派彩

你個件係咪老人? 係咪曾經轉過3月期?

8號黑貓到左
等收密碼星期六一次過拎

睇黎今日都係整8號貨

08/02/2020 12:09 PM Sagawa仲未有

08/02/2020 1:01 PM 點解我冇份

sagawa

準備發貨到拎得要幾耐... 想一次過拎晒

成個星期status都係香港國際機場

美國 Amazon 貨到未？

正於美國安克拉治等待機位回港

空運

08/02/2020 1:02 PM貓
幾時有

船運，8號日森， 三個鐘左右已經收email 拎得

睇黎今日又拆唔到sagawa
計返佢應該拆左3-4櫃 但都仲派緊8/2
分分鐘所謂十櫃貨都係
17-29/2

兩張8號貓都未有
真係等到好煩

我都收到

bns話唔入庫就運
其實真係好痴線 唔負責任

係咪屌兩下會到貨
屌
屌屌

8 號12:15 PM 日森得未

有冇人 仲有貨未入庫？

庫都唔入呀 唔見左都唔奇

大把人 超級多

屌完無幾耐就出提貨密碼

我屌左好幾日都未有

屌咗半個月都未有

正於日本成田等待機位回港
正於日本成田等待機位回港

繼續屌

同路人唔屌唔化

密碼已取

百屌成材

屌屌屌

屌完真係有?

提貨密碼呢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌多幾下希望可以出埋EXPECTED BY Feb 27貨

我都係8號1229，等左成個月啦

想點，仲以為終於到我

認真, 點解可以咁ON9, 我一個都唔撚中...

08/02/2020 12:03 PM - 黑貓
08/02/2020 12:33 PM - 黑貓
09/02/2020 10:40 PM - Amazon
10/02/2020 1:42 AM - 老人

有得拎貨

痴撚線公司

出多一批提貨密碼啦.....想今日用呀

都唔知做乜鳩

以咁拆法 我深信所謂既10櫃貨
全部都係17-29 feb呢堆

之前唔係有個BNS員工咩
解釋下好wo

Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020船到左香港未?

跟風屌下
bns 我8號 11:51am 同3:11pm幾時有呀屌你

潛左十世

08/02/2020 11:59 AM
屌 到我未呀！
8號貓呀

宜家應該用ems定sal？

屌你BNS到我未呀
10/02/2020 2:04 AM 老人呀

一齊屌

9號有未

27-6號幾時有

齊貨 星期六去拎

17~29班苦主都未派晒

日本 last in first out
美國 all in no out

齊貨就早d 去拎啦 塞住晒
可憐後面d 人想攞住1單先都冇呀

你咁就唔岩喇
琴日我叫人有貨就去拎 唔好塞住上唔到新貨
比人屌護主狗
師兄快啲走 我幫你頂住先

今日去拎啦屌你老母

但根據BNS LIFO 應該派左3月件都未派17-29

到我未呀
10/2/2020 1:43am 老人

AIR 係咪快過EMS？

集氣9號Amazon

8號1230 未有 係咪得我8號未有

未，睇船期個批要28先到，17~29還有1日希望，過咗就随時LIFO 等到5月。申利:9號還未有份

8號 12:01 貓仲未有

我轉過時間, 10/02/2020 2:04 AM老人

未有

集氣9號amazon

buyippee是咪無得check佢去到邊

屌你放工都趕唔切去 我都想今日拎呀 估我好想星期六特登出去拎

11:39都未有

張單出庫時間14號, EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020 以為好正常
諗諗下明明無咁遲買, 睇返日亞原來2號送貨hold到11號

2月5號
正於美國安克拉治等待機位回港
Diu 幾時有

BNS
一月尾到倉
今日都仲只喺出庫，出撚咗成個世紀都未到香港
（美國集運）

冇

屌 好撚驚唔見左同禁運

Me2

一樣
2月頭開始送貨 依家隨時3月先有

都係黑貓？

29/2 都未到又投訴多樣

我有2件，1件拎左，1件未有

8號11點兩單齊哂
祝各手足好運

各位D罩2月29日會到架啦
2024年2月29日

死撚左啦屌
Bns幾時出黎又吹水呀

竟然有人27-6 有得拎

諗緊關唔關大細件事？
我8號貓係6盒832
係咪細件就派彩先

邊個

邊撚個咁串?

真唔真呀

邊度見到

其實我都覺得係, 大件+轉過時間個批就無得派彩

轉時間係指轉過3月12-18?

我頭先有一件8盒既黑貓
反而同樣8號黑貓既細件骨未有

YES

我又屌屌先

又話會黎香港先update 仲要船運

我轉過而家都當佢3月12-18..
佢咁樣轉得一定係出左事..
DKLM..1月尾order要3月中先有

8號船有未呀屌你老母

果排嘅船運都到啦痴線

+1

係到屌一屌就有

有單大貨拎得

08/02/2020 11:39 AM 貓櫃
岩岩收到轉運單

details please

屌我16號係咪要等到四月

我都有單19/2 出庫今日到左

另一張8 號日森12:15pm 已有轉運單

我有兩單轉過 有一單拎得..
但唔想分開兩次去拎

岩岩F5多次 未有
有張都係2月8 11:39

你好似今日已經有一單中咗喎

想問下BNS d船運單如果之前揀左係觀塘拎係咪都係會要去葵涌拎？唔會去左轉運單個到？

08/02/2020 12:32 PM冇

黑貓?

岩岩轉左準備出貨！

黑貓 5FEB到日本倉
6號入庫變行船 Arriving 17Feb - 29Feb

1239 未有 11點1點都有了

Bns 九號啲單反而前日拎曬
有一單 8 號黑貓仲係出庫緊
懷疑船都未上

08/02/2020 12:39 PM
08/02/2020 2:33 PM
08/02/2020 3:03 PM
未有

屌終於轉左轉運單

係呀
巴打你果單係咪雪櫃

全部未有

慘

6盒

我又屌我又屌我要派彩

一見到你講即刻衝上去睇

咁姐係唔係雪櫃問題
因為我果張都係雪櫃

行政會議成員林正財說，早前曾與日本領事館代表商討，透露日本打算不再輸出口罩。他提到，有疫情的國家都開始不再輸出口罩，相信未來要尋找口罩將會越來越困難，所以要維持本地有足夠的口罩生產線。

船運果D距會幫你自動轉去葵涌拎，上返BNS果網就睇到

😱😱😱

12-18/3 個d 係咪未上船gg

Arriving 17Feb - 29Feb 既都仲未有聲氣

啱啱見到
不過唔信囉
日本自己都未出聲

希望佢講嘅係只係廠唔賣出海外, 而唔係禁運

個D未上既咩？

林正財條柒頭唔係第一次放假消息

佢自己都爆發緊...加埋韓泰台其實都冇乜預警就突然落閘 唔好太過老定

08/02/2020 12:05 PM
08/02/2020 1:02 PM
08/02/2020 1:15 PM
08/02/2020 2:27 PM
08/02/2020 2:27 PM
08/02/2020 3:30 PM
10/02/2020 1:48 AM

屌 仲係1單都無
今日派咁多都無份

咩都無啊 bnsdiu你快啲派彩

Bns 系味唔會再入庫

屌你老母bns究竟美國4/2岀庫嘅肯送嚟香港未
就嚟成個月仲係阿拉斯加等緊機位

1/2 ANC等緊

好黑仔

我就信 人地都唔夠用又炒到仆街

上面有16/2岀庫嘅派咗彩

我哋啲貨都到晒倉
驚閪咩

地獄黑仔王
時間唔知有無關係

08/02/2020 1:58 PM 琴晚收到密碼
08/02/2020 12:07 PM 未有
兩單都黑貓

係囉以為上左 好驚呀

1月尾.. 3月中至4月攞貨,
差唔到等一季, 真係接受唔到.

出庫其實係咪未出口

我D貨出曬關 係想提提呢度果班 有貨好出左先 唔好慢慢等收齊合箱呢樣果樣

大撚把罩
為興趣而買口罩
唔驚

排緊隊都唔出得

泰國果時好似係 總之未出境就唔得

屌拿聲
我依家驚佢禁運乜柒都攞唔到
到時實幫佢裝修

想睇怨婦發癲

好mean

我30/1 ems寄出仲未收到會唔會禁運影響到

唔係全世界都用bns
其他T記樂記G記合箱全部係日本做

開左個 4PX 苦主區 , 苦主們入去啦

有人27-6收到貨？

開始停課 之後買唔到mask 先禁
但而家日本24小時生產

9 號Amazon 肯派未，唔想分幾次去

今日去拎，係咪amazon送一定用盒裝？
我得個爛鬼白袋，3盒白元盒凹凹地，仲要明明有支筆做骨冇撚左
可以點

16號 正於美國安克拉治等待機位回港

系你老母 味你老母

正於美國安克拉治等待機位回港

有派，派假希望

佢老母 快l啲入

正於日本成田等待機位回港 都唔知要等幾耐 船運仲快到

搞惦晒，可以拎兩張

d口罩簽收晒 但仲喺日本

請問我係咪唔係運D罩過黎
係連緊D桔過黎

BNS?
又一個苦主

Arriving 17Feb - 29Feb 嘅終於拎得, 係咪呢個船期嘅全部拎哂喇？

第一水船等成個禮拜先出拎貨email
同期果d拎晒冇事，屌擺撚明責爛盒用一個禮拜時間包番好佢先出離啦，屌佢老母

未拎哂，亂咁派彩中

未拎過啊

未呀

仲係美國

8號貓準備發貨，快d俾埋pw我啦

垃圾公司
即刻買機位返嚟啦

amazon jp pack 得好好，一定有盒

明顯

幾點？

12點半，岩岩4點準備發貨

好多人已攞貨. 快快清走一批. ...有貨攞

9號AMAZON派未

如果presto唔一定
日本果邊有人鬧過Presto 200個裝佢自己就唔再入紙皮箱就咁送

你收到?

我都12點半 ，仲未有我份

咁都唔係爭咁遠啦大佬

8號貓 拎到🙋🏽‍♂️

6盒口罩 50x3 / 60x3， 4磅 是否正常

我都有盒臭閪無盒，但又無爛到

緊係未啦

琴日收工時間去都好多人
下面街垃圾筒勁多amazon 紙皮

9號Amazon係咪跌左落海

算平

未拎得+1

Arriving 17Feb - 29Feb 嘅終於拎得X2
但我同期有3件, 淨係一件拎得, 得七個工作天拎
如果七個工作天內其餘兩件仲未到 咁我咪要上去幾次

未拎得 *2

係,剛剛收到 email 話拎得

3盒紫pip + 3盒bmc50
一樣4磅
正常

頭先排十個左右

船倉其實一日上幾多次貨

個個都有得拎除左我

拎條毛

又無我份

頭先Keep住有貨入
冇上星期咁空
拎嘅人多咗

我仲有一單未拎

可能啲人都等齊貨

fitty 100*2 要4磅，正常？bns 有冇得現場再磅？

hktvmall 有原價3m n95 8210

大家估下17-29

係咪29 會上哂

上過D自提點拎貨
其實D staff好得閒..依家擺明唔覆D客問既野

sor, 原來三磅，睇錯

3 盒fitty +3 盒60 = 6磅
4磅好似多咗d

點解冇人係bns樓下收口罩 好似啲人收Iphone咁

利申 淨係買左6盒自用

我都係3磅

直接劫法bns 個倉

琴日拎果陣，見到有個人拿好幾箱，成個人咁高
用手推車

係咪一日派一次？
今日冇係咪又等聽日

Fitty 100 490g, 兩個淨重都 1kg, 加埋箱差不多

肯派到我未 8號貓 10號老人

已入一手，thanks

入唔到cart

唔想再日日過f5生活

好似加左貨 我放到落cart 再試試

都唔好話咩派CODE, 連轉運單都未改
唉, BNS恰9ME

無派過彩啊

今日應該停止派彩
唔F5了

我第一日拎都係200盒
每盒$55賣比同事
唔係個個諗住賺死人錢既

睇佢地板去板既速度好撚慢真係

佢放題左成半個鐘,而家sold out 左
可惜唔係醫用,不過夠做,去高危地方點都好過一般外科口罩掛

不過今日應該派完, 我玩完喇

一單都唔中？

Amazon 9 號有冇人郁過？

得返兩日

我無郁

月頭託朋友係外國買左口罩 今日先到香港

無期望 無失望 只求佢黎哂 唔洗再睇佢個網

唉，我仲有兩單8號既無郁過

都快過bns

我屋企人仲以為寄失左，日日叫我check

上次3盒冇盒都有少少扁
今次6盒有紙箱就完好無缺

拎條毛 x2 跌哂落海咁款

毛都冇

唔撚中
老人黑貓AMAZON, 8/9/10號都有

有期都好 黑貓黑洞果d只可以佛系呆等

唉

係唔見左定仲係日本 得bns知

未必嘅

無

我仲等緊派密碼，d人又話船單好快有pw既😭

Dokodemo 上個月23號落單前幾日先到

9號10號黑貓delivered 黑洞海外庫都未入

黑洞同伴

好快呀 我9個字就收到

我等左2個鐘，仲想今日拎埋😖

惟有樂觀d信佢上左船

突然收到email......海外入倉

bns食屎啦，1月尾買，E+先到貨，船運唔比我寄，唔比合單，一盒罩D單硬食你2lbs運費

+1 等左6日先入

我尋日拎左1張9號單 張單得1盒口罩

我都係等個個零鐘就有
今轉17-29就收齊

剩低個3件3月就隨緣
反正夠貨 黎到就得

26-3 有人收貨未？

其實依家有邊間美國集運唔伏

17-29 坐等三月

BNS肯面對未

未有人講..

bns 16/2出庫 岩岩本地入庫
我d 7093終於到香港

等撚到3月 dklm

有冇人用tenso dhl？
dhl收咗件後係咪要等2日先到手？姐係今日收件後日先到

我都係

一日拆一櫃 10櫃拆19日 差唔多

我兩次都係一日，今日寄聽日收

幾號出庫？

其實係咪拆櫃要咁耐架
行外人唔識

16號 1:50am 昨日到
2:20am仲未到

其實請姑爺拆好快 佢地係d貨入機搞好撚耐

仲未入

每日一屌

05/02/2020 11:10 AM 正於美國安克拉治等待機位回港

屌你老母bns，2月頭既貨拖到月尾都未撚見影

我1月尾買，3月中先到貨

錢收左 仲理你

人地屌完 轉個撚頭就有
我屌完 都係乜柒都無

大家都係一樣既野
同一日既日子
係咪就到我

大家咁話

屌！ 7號出庫仲未上機。
8號出庫到埋香港！
屌

6/2 仲等緊美國機位

屌你老母入庫個幾禮拜，出庫又個幾禮拜，等到甩褲都未有口罩戴

原來上星期話週末送140枝返香港 係最新送過去果d 我地二月頭等到出年都無所謂啦 理鳩得你

我都係 會唔會六月先到

驚佢成批貨唔見左又扮晒野

六月應該禁運左啦我驚唔見左

成撚日話黑貓無比資料佢 直接送返黎香港先 等左十世都未到

16/2 正於美國安克拉治等待機位回港

當佢2月中開始送黎香港
咁耐點都會有人出過聲話黑貓突然拎得啦
依家一個都未

依個source 可信過果d集運小道消息嘅，
不過都係等日本官方公告。

07/02/2020 11:37 AM
正於美國安克拉治等待機位回港

我之前都係一日，但今次就要2日
所以上黎問下宜家dhl咩情況

dllm BNS
屌鳩你呀

我都無有消息。

所以我先驚呢批貓仲係日本或者唔見左

你算好架喇，我1月尾，要12Mar - 18 Mar呀

屌bullandshit老味

船運今日冇派過彩比我

今日美國黑洞無派彩？

5/2 正於美國安克拉治等待機位回港

佢機場到底堆左幾多板貨

想問下 12mar -18 mar個啲其實係出左船未架？

好驚遲早日本都禁運

16/02/2020
正於美國安克拉治等待機位回港

有無人知BNS 12-18/03 批貨上左船未?

究竟有無人用BNS2月頭delivered無入過庫直接到咗香港，定只係都市傳說

我都唔知
我都有一批係12 mar-18mar

4/02/2020
正於美國安克拉治等待機位回港

有冇8號苦主

說好的140板 屌你老母

9號amazon係咪沉撚左船

都市傳說

正於日本成田等待機位回港
正於日本成田等待機位回港
繼續屌

我都係 9號amazon 10號老人 1點

同路人

9號amazon 10:40PM

真係LIFO

hi
hi佢老母等到中肺炎

Bns fb 幾日冇更新進度，應該再諗唔到藉口

今日中左單17-29
希望聽日中埋第2單17-29

9 號 amazon 跌左落海？

我 9號 amazon 都唔見左

侓系冇反應

派到我未啊 派到我未啊 派到我未啊 屌！

夜晚派唔派架？勁慢 仲未有貨
想星期六上去拎呀

bns真係要日日屌佢老母，自己做唔撚掂當老奉

SHITBAO CX機, BnS 無影機(齋等)，你話呢

今日去左攞貨 17-29個批
不斷都有貨去緊倉 大家比少少耐性
我呢單1月23號買 今日先拎到

BNS打飛機就真，連自己既服務責任都唔遵守，毫無質素可言

Anc16號個批應該用第二間 運

07/02/2020 11:46 AM
正於美國安克拉治等待機位回港

屌你老母 又話美國安克拉治今個星期全部到香港

07/02/2020 11:46 AM
正於美國安克拉治等待機位回港

黑貓？

9號黑貓

庫都入未 話黎到香港先搞嘅話 又影都唔見

8號黑貓終於有

收錢果兩個妹妹仔點會知

睇樣都唔係妹妹仔啦

我琴日上去係妹妹仔喎

我見好多人去拎都話keep住有件上架我諗果d人會知掛

點會知呀 佢地收到咩貨就派咩貨

想問今日派咗邊隻櫃？黑貓？

今日終於拎到三張單
早過預計28號

似乎今日無美國彩派

假定BnS 係FB答既正確

跟返出庫日期(21/02)，睇返船期而又出咗海

就3月6到香港，否則仆街BnS 又講大話

咁2月底果批呢
之前又有人話問左係第3批未到
但總共得3批

所以應該第3批就係3月中果批

咩網可唔可以track到 27Feb - 6Mar 架船

用SAL 兩個星期都無消息

白元120+白元60獨立包裝
Tenso計1,280g
集中包裝完會唔會計輕D

唔會, 佢都一樣係用果個重量去計

今日先用SAL 準備變苦主了

唔係話個臨時倉好大 !
可以放十隻櫃既貨咩 !

可唔可以問埋28-6/3 個d

你係到問點解唔自己問

可能人手唔夠呢

請問依隻有冇問題? Search咗好耐都好似冇咩comment講

我果件停左係posting/collection兩個星期你已經好好啦

我2單安克拉治早幾日同今日到左
但仲有好2單船17-29FEB唔郁，有幾單MAR 12-18...

次撚次佢地都唔覆
一係就9hea

BNS 有朋友啦, 佢就係叫 HKTV
做假戲食人血兩兄弟

CLS...

HKTV 起碼都上左市cap左唔少水bns 又準備俾人融資呀泵水果個就好心睇路呀

我要貨呀

Hktv 成日都係咁
我狙擊咗幾次
我買嘢嚟講真係成日做苦主

我嘅SAL 9號開始就冇消息
反而尋日終於收到gbs，1月28入倉，2月1合單，失蹤咗3個幾星期，完全冇cs問極屌極都唔覆

有位放唔等於有人搞

我係VIP幾年, 現在都越買越少
其實明顯比之前差, 依半年都無再落過單

幫BNS 正名

換走咗原先包裝、裡面D口罩壓爛咗單嘢
BNS 已經處理咗

點處理？

賠錢同賠貨？
定唔比公開

下文呢,我記得你個幾盒超立爆晒

9號amazon仲未有

+2 & 3 (2單)

我都有單15:30 冇反應

hi
可能冇上船
多謝

01/02/2020
正於美國安克拉治等待機位回港

08/02/2020 11:59 AM
貓

＋4

X1

Sor 佢只係賠咗三盒口罩俾我

有無巴絲有黑貓簽收左未入庫但又成功收到貨既案例
哩批貨係咪漏撚左喺恆河？

唔係救救呀

都市傳說話佢地突然黎到香港
2月頭到依家

屌佢老母
問bnshit乜撚都唔知
又賴人地黑貓無俾資料
所以唔知邊批船
係啊 你地做乜都無撚有錯架
永遠就係人地錯撚哂

屌佢老母
講夠大話未
勁不負責任

我見黑貓9號簽撚左仲未入庫 應該跌咗入恆河

果lot貨仲係日本定真係唔見左 冇人知

我啊 1:37 pm

有 2月3號嘅貨嚟
乜update都冇

係

仆佢個街
撈唔撈得返上黎

都係日本牌子？

唉 有半個雪櫃就咁遺失在恆河

都是傳說話會直接黎到香港再派貨
但完全無人體驗過

咁耐先8號，真係屌你老母

係呢個先最大問題
2月頭到依家仲未有人出黎報喜

佢邊到黎3盒口罩?
隨機拆箱貨 拎3盒比你?

同款？

唔係打手
但你覺得佢地會無口罩多咩

個fd問我啲口罩係咪跌咗落海
1月23買 14號出庫船運 27-6號個批

可能比超快適or竹虎

成倉口罩
求奇開一箱拎3盒出黎比佢

有幾重?

我都有兩件未入

咁跟住咪有一個唔好彩唔見貨走去投訴，又俾3盒佢，不停loop?

最黎拎囉睇下邊個

應該，紅A箱大，11kg左右

係呀，點都平過搭車去拎一盒30個

洗乜加密呀
咁威水要俾人知

轉個頭可能有打手

我好奇BNS賠左個咩牌子比佢?

一陣禁左出口真係裝修佢office
大佬問你你次次都答到左香港先更新，結果十鳩幾日後入庫，仲要行船

佢fb話舊貨優先同空運都係假
依家黑貓行曬船 仲要唔知係咪真係存在

話說Bns 本身揀合併，呢家自動轉運咗
如果唔想去自提點拎，有冇得轉?

坐船去咁葵芳嘅話好似可以等兩星期後用順豐

美國幾時出庫？
我有單16 2單24

如果等唔到咪睇下有冇人上去幫你拎埋

你16號幾點出庫?
我有幾件都係16號出庫 依家影都無

咁佢放7日以上，會唔會另外收錢?

主要size問題, 你email問下日系集運公司
收唔收依件野, 收費回係幾多?
唔好問香港果D集運, 唔係又運到2046

都係大牌子, 放心

未收到貨
10號簽 未入庫

現在炒價乜都貴, 但正價口罩本身貴極有限
當然我地唔知佢盒野乜價錢入

咁佢自己都會訂架ma 之前好似出個post有訂返來送俾員工咪抽3盒賠返俾人囉

正價都好似$150

咁即係-29Feb係大話？
我仲有一單
就功德圓滿

今日冇派彩

恭喜曬

我手上都有廿隻ASTM 3 口罩
但係唔想再用, 用fitty好過
保護性太好, 不過呼吸困難 .....

9號簽 未入庫

今日派嗰兩件係 12:50 同 12:59

我仲有兩件 12:35 同 03:04 未派

17~29 之前講過6隻櫃 我當佢星期一開始拆 最多咪拆到星期六 點解可以拆到下星期

寫住17-29仲要已經到晒都可以唔上架比人拎

拆唔切

3盒LEVEL 3就收賣到你

一定係
我仲有D 女Presto 喺佢手
有D細面朋友等緊我救駕

正價都要10幾蚊美金，美國製造

咁佢派3盒比我啦 我屌少佢一日
3盒賣出去1500
可以買返5-6盒level 1

我公司都用緊crosstex level 1
係好帶過medicom safe+
但唔夠日本製medicom咁好

安克拉治 16號 1:04am 幾時有

2月7號出庫，仲喺美國等機位...
幾時先有我份

收到風光明頂話下星期日本口罩禁出口
12-18到港個D上左船走左未😭

4號都未有

Bns fb gp 覆話上左

我5號

覺得貓既貨仲係日本

一樣呀 又話上星期清哂黎香港

黑洞貓真係唔知去左邊

仲係老人既貨點算呢

我8號出庫
寫住17-29個批 到宜家都未有提貨碼

仲有一批14號出庫
Expected 27-6mar
究竟會唔會遲黎先上岸 呢隻船到港未

本來一早到既又唔撚夠位收，要速遞保管哂撚哂d時間

消息好多都老吹, 假.
老人上咗船啦. ...佢話. .

做咗頭號FANS

林正財都話係wo 今次似層層咁

佢指bns 假

無消息既第12日 晴

Arriving 17Feb - 29Feb
屌你老母 3號簽收 下個月3號都黎啦

黎既期假唔緊要 而家禁既話唔好話d罩未上船未上機 咁就gg喇

依家美國集運 有邊間係可以用

仲有兩日
同埋佢冇寫係2020 年

16/02/2020 正於美國安克拉治等待機位回港

鄧你開心

4PX 係唔係可以有個網查到DD 貨運單詳情，
19 號架機，仲未落地，去左邊度轉機？

係咪我揀合拼轉運既問題定咩
出入庫又慢 依家又等機位
唔知到時係香港出庫又係咪要等成十年
屌你老母bns

日本倉?

美國倉 amazon買既貨黎

話說buyippee 都幾。。。
突然話3月收翻手續費重要係收貨日計
2月10嘅單都未收到

免手續費一早話咗 去到 2月尾.
就好似BNS 口罩補貼去到今個月尾前要過磅比錢, 先有20蚊攞.
我都趕唔切, 點撚知佢 3月18日先到港. 26 - 5/3 都冇
海運 真係等成個月有多. ...

即係自取無得減廿蚊?

屌 10號出庫老人院到未呀

禁運殺到來

source?

有排
我25號㩒既轉運單 到而家仲係 本地倉庫 果頁
未到 準備出貨
但我已經係揀佢既自提點都咁慢
到咗貨唔快啲出 點騰空啲位俾下一板

我果D未到

我7號入庫
16號先出庫

Yes

有冇人成功係4px收過貨？
我啲罩出庫出咗5日仲未上飛機，然後見大家話架機又要飛成一個禮拜
咁幾時先到手

我21號機今日落左地
好慢 ....

咁你係幾號出庫？？
冇理由我咁耐
之前成日吹風禁運，都流料
但日本爆得咁勁，真係驚啲罩上唔到機

睇完E篇野，我覺得禁運仍然很遠

而家吹來吹去都係日本報導韓國口罩禁出口

At local Courier's facility (Portland, OR)
At local Courier's facility (Portland, OR)
At local Courier's facility (Portland, OR)
At local Courier's facility (Portland, OR)
正於美國安克拉治等待機位回港
正於美國安克拉治等待機位回港
正於美國安克拉治等待機位回港正於美國安克拉治等待機位回港

最早8號，一件都未攞到，4pk真係慢到痴線

見連登都吹就唔好用啦

我都想知其實係咪唔見咗

有冇人月頭BNS 簽收左但到而家月尾都遲遲未入倉？

我懷疑係咪寄失左

日本下星期三禁日本制口罩出口wo我岩岩好似睇到新聞

安倍首相のスピーチ：来週の水曜日、オンラインショッピングサイトでのマスクの販売が禁止される

安倍首相は、海外からの注文が増えたことで地元のマスクが不足していると述べたため、政府はマスクを規制品目としてリストすることを決定し、日本製マスクの輸出を制限するために来週水曜日にマスク購入制限を導入することを計画しました。 実際、日本政府は以前、価格管理リストにマスクとアルコール手指擦り傷を含めていましたが、商人が価格を不当に引き上げた場合、最高7年の懲役または罰金140,000円に直面する可能性があります。

求bns員工答一答 😫

ching你搵cs問下仲未出得庫係有咩問題， 有時佢有野kick住又唔通知人， 要問佢先答你，正pk

有冇ching 2月14入庫就冇update

販売禁止姐 暫時係
仲未絕到禁運
BNS 快撚啲手得唔得

20號已經話On delivery to HK Warehouse ，今日都未到

無消息

究竟 Tenso & Tenso Japan 邊個抵用D?
好亂

即係點

我仲等緊機位啊屌

同樣

黎緊會禁網上發賣
仲未禁出口住
但政策依啲野 隨時可以改

快手啲喇 屌你BNS

現在BNS唔敢講野
可能報左海關, 消委會問題
佢單方面改原有服務條款, 根本衰硬
成日靜靜雞delete之前既野

希望今日拎得

其實有乜咁亂, 全部有中文介面, 收費清楚
唯一分別, Tenso 可以email申請 DHL

段嘢禽日TG 都有出，無 source ，流料不停翻炒

邊間話用ems 其實係順豐﹖

補充多句，唔排除有間賤格集運放流料，到時推晒D貨上船，跟手一大班傻仔哭住咁多謝佢，但實質係中晒伏都唔知

有無人15號amazon到bns日本倉、仲未入庫？

3月送我都算數 知你地多單做到好辛苦
但係我想知離開晒日本未😭

2間都十日前試過，大家講嘅喺tenso, 入庫快，由入庫集運加改dhl差唔多6日先出庫，唔集運用ems 基本2-3日就出庫，睇ems hold 幾耐。tenso jp = jshoppers, 入庫要等3-4日，集運又3日，不過佢哋用順風，出庫2日收到，平唔平睇吓喺咪雪櫃，要平用bns 4pk

一樣
佢成日話直接到香港更新
但十鳩幾日都冇回音
屌你老母

一陣禁出口變左3月中既超舊貨都出唔到
BNS係咪收得皮

禽日F B有人問，BnS 答上晒船出海，快D去cap 低段野，萬一有事可以追討

今朝搵過一次唔見
唔通

多謝巴打

8/2 delivered到而家仍然未入庫

2月頭重用bns真係抵死

如果之前出過日期果個幾準
我有單話24號轉左等位 跟住24號就話到左香港機場

唔見左就好笑
利申：2月頭delivered 仲未入

用係因為彈鐘store左係人地速遞公司走唔到
轉得都轉晒ems dhl

08/02/2020 12:05 PM (貓)
08/02/2020 1:02 PM (貓)
08/02/2020 1:15 PM (貓)
08/02/2020 2:27 PM (貓)
08/02/2020 3:30 PM (貓)
10/02/2020 1:48 AM (老人)
每日屌一屌 快撚啲喇BNS

所以一定係未到香港

買盒大廠印尼罩用住先

係屯門見過賣420

想問有無人叫agnes係用gobuyship既？你可能有d貨同我撈亂左

玩撚完喇 屌你老母bns

8/2船運貓沉船，入嚟屌下bns先

一月果d 佢都未搞掂啦

仲有bns 2月頭仲叫人用美國倉 點抵死呢又？

2月用bns先醒目，LIFO全部黎齊開緊post笑人啦

依家仲要完全唔update 理撚得你

呢度個個屌人老母 我係bns員工都深潛啦
如果bns 加多d 人手去拆船櫃貨 我唔介意佢唔update
但點解呢2日好似少咗派彩咁

利申：有3單17~29船運但1單都未派彩

新一日集氣

我正式宣怖4PK係最撚伏！沒有之一！

今日都28喇

8號貓櫃拆完未呀

垃圾bns打手

今日派彩未呀?

仲有冇8號苦主

拆到我個櫃未呀屌

兩張兩張十二點

07/02/2020 11:46 AM 正於美國安克拉治等待機位回港

有啊 1點半

Fb 啲人話fake news，文法唔啱，也沒source

有無人BNS
系統轉運單貨件有單
轉運單果頁係無單...

10號老人係咪跌撚左落海呀

用平時淡季運貨量處理依家嘅貨量

我26號比錢仲未發貨

莎莎有3次元，15隻賣198，尋日見到，冇人買

轉左用ems算

DHL平過EMS

我見圍埋去睇果啲都係40-50歲既人

係，3.1kg，7000yen

事實是冇咩人睇,但三次元3隻字真係好eye catching

2月8日山庫都未收貨。。。
下次真係唔好用 BNS ，接受唔到，倒佢米都咁話
同一時期買用其他集運已經收到貨。。

派咗成個禮拜彩都冇我份

之前有手足報左海關

請問有無海關果邊的followup status?？

8號苦主
11:39
11:59
14:06

幾時ready pickup? 可唔可以快D send 提貨密碼

8+9號苦主
13:21
23:14

2106 男

如果有月頭簽收未入庫 但成功運過嚟嘅唔該報告下
證明唔係都市傳說

2月5簽收到依家咩消息都無
淨係叫人等/賴黑貓無比資料

我都想知係咪都市傳說咁耐冇人講

LIFO到我舊果3單郁都無郁過

電話問，開咗case no > Email 補充資料 > 展開調查，有需要會約面談落口功 (去到e步)

我4單派左3單

2單status 同你一樣

唔撚係呢個問題

佢上星期話anc會清曬2月頭既貨

依加又彈呢句出黎

屌你老母 肯派貨未

bns d人開工未呀
聽日都29喇屌你

大把

聽日29
......
架船究竟到未

bns官腔：到左 一日拆一櫃 拆到2046都未拆到8號櫃 因為黑貓比唔夠料

9號amazon苦主

好撚賤
係咁瀨人，大佬到左今日佢唔係覺得仲可以大話冚大話呀化

咁你地應該係空運
CS話下星期三上船, 睇下空運快定船快
不過要等成兩星期先上到船

據日本傳媒報導日本內閣總理大臣安倍晉三表示，由於來自國外嘅訂單增加，當地口罩供不應求，政府決定將口罩列為管制品，並於下週限制日本製造嘅口罩出口。

BNS 船16-29 Feb預計到, 27號收到email話拎得

仲未收到囉我, 聽日都29

我個件17-29老人船仲未有通知..

日本制做 咁mic個啲呢

其實mic係咪已經無再供貨比日本公司之前話支那唔比出

汁?

剛出e篇，仲有人會傳禁運，就堅低能

呢間都慢咗勁多，亦同樣出現出貨次序問題

BULL AND SHIT 今日派彩未?

今日有冇人收到派彩email

係慢 不過都叫有郁

仲有兩單8貓船去撚左邊

9號amazon仲未有消息

me2

跟機

正於美國安克拉治等待機位回港維持咗一個月
1/2出庫到依家

10/02/2020 2:04 AM Arriving 17Feb - 29Feb
10/02/2020 2:04 AM Arriving 17Feb - 29Feb
10/02/2020 2:04 AM Arriving 17Feb - 29Feb
10/02/2020 2:04 AM Arriving 17Feb - 29Feb
10/02/2020 2:04 AM Arriving 17Feb - 29Feb
10/02/2020 2:04 AM Arriving 17Feb - 29Feb
派彩未呀屌你BNS

Presslogic 跟住依家Del左

而家諗諗下
佢第一櫃係拆sagawa 我拎左d 仲有d未派彩
分分鐘BNS 為慳錢17-29淨貨同埋28-7/3一齊pack埋一櫃
28-7/3 我出庫係15/2 有排都未有得拎

有冇人知 Dimbuy 件貨喺日本嘅status 轉成 已於物流中轉站發出 要幾耐先到到香港

等到隻毒壽終正寢

試過兩批用dimbuy
第一次係2/2俾運費轉做等待發出，跟住到10/2直接轉做拎得
第二批就20/2俾運費，26/2直接轉做拎得

正常情況嚟，我試要等10日到先轉status
問過佢嘅CS話處理緊，就算俾埋個tracking number佢都唔會答到你實際收到未

幾時至有

唔該哂你
計返我俾運費嗰日到而家先六日

8號船終於有單出轉運單
但今次女裝1313x3收5磅
上次男裝1313c3收4磅

幾時先有

今日有冇派過?

no /..\

睇呢個Post同F5到心很累
垃圾BNS 永不錄用

正於日本成田等待機位回港
正於日本成田等待機位回港

差唔多啦, 16 前面班人已經攞咗一大推貨. 3月頭應該有得攞.

尋日美國入庫唔知一個月黎唔黎到

永不錄用, buyandship BNS......真係有陰影. . 比其他實重集運等好耐. 係估佢唔到. 有7成貨用佢.

我仲有一單黑貓 2 月 9 號佢哋簽收咗，到而家都未入庫

今日會唔會派？再唔派即係下星期先有
屌佢老母

聽曰就29號，仲拎唔到就永不錄用

我都考慮要報....
無了期咁唔知等乜野

係會禁運 不過應該只禁運2星期

你咁諗. 呢到好多人永不錄用
ALL -IN 果班真係仆晒街, 3月都未有口罩用.

今日好似好少派彩

一月All in晒 而家一個罩都未收到

好彩有分散投資不過大貨都係響bns 同shitbao 度

後尾見唔對路轉左3成去隊長
BNS真係永不錄用

隊長真係大救星靠佢嗰d 撐到依家

我都係....依家收左4盒小朋友口罩, 其他口罩要3月中先到

隊長一樣卡緊關

最後一單 8 號 bns 黑貓終於派埋彩

我有單8號貓既船 12點幾轉左做轉運單
應該有派緊彩

快D派哂就到我26-5個單

17~29 好似淨係派咗老人同黑貓
我d 日森、Sagawa呀

17~29都唔知派咗有無一半

第1,2櫃派sagawa多

我8號出庫既貓 14取

9 號日森呢

點解冇我㗎

你慢慢等下先
bns既速度 你懂的

我sagawa都冇派到

恭喜
多左好多苦主

amazon 你去左邊

終於拎齊哂bns 啲野 齊頭一個月

仲有2單係成田黑洞

9號黑貓,完全消失咗咁

好想召喚BNS 員工
到底幾時派 日森 sagawa 17~29 D 貨

我應該都係好彩食到最初少人嗰轉

我8號都係